誰是傀儡 望見班高官都癲了 我們被心碎

誰是傀儡 望見班高官都癲了 我們被心碎
被搾取 望見香港心抽乾到 心裏掉眼淚
講心聲都不允許 講多聲都將你判罪
我 凝望着十八歲
當天港督有發言 仍未變心死
公安再滲入港地 打到我企不起
幾多支槍卑鄙到 指住你

還未放開 承認這初心
這香港 我們這深愛
請不好一早撇開 我與手足遭到殺害
我 期待地望向你
當天訂立那誓言 請不要心死
手足再滲着淚痕 前線再企不起
這一顆心將走到
當香港最終光復然後擁抱你
當天初心 始終要守護別放棄

我 仍期望你心美
即使香港這戰場 嘗盡了苦味
今天再過萬萬年 我們再企不起
這一顆心始終會 守護你
手足只想要是 一起

無忘初心